已經諗到十月一可以點玩

臨時議會 甚至臨時政府 再癲啲宣佈獨立
雖然我地講左 但係都預左做唔到 一嚟無外國支持
純粹係落中共面

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Push 臨時政府

正！

臨時立法會講完都無咗回事

早啲講， 通常連仔做嘢係慢半年

黃毓民(毓民):下次係掟你汽油彈,唔係雞蛋!林鄭月娥!

Pish

Psih

Hpis

Ishp

推

Push

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非